麻友友..........

畢業快樂

G

Myy

Mayuyu

好𨶙好笑啊𨳒你老味

人總要食飯

少喇星 卡牢最近又高汁返少少

仲劣汁過劣汁粉絲

U is 劣汁fan屎

知就好啦劣汁粉屎

Mayu

戰戰兢兢洗完白白,女皇呼喝我瞓上床,菊花向天,女皇拿住支約150CC注了淡黃色液體(估吓係乜)的針筒,深入我肛門將液體射進去,屁眼即時有股暖流流過的感覺,心跳加速,說時遲那時快,再將一個鎖肛鎖上套,續寸塞入去,一路塞一路轉,到最後一圈時,屁股便封上了.YOYO再將我菊花上鎖,說不出的不自在,肚和腸像谷起來.女皇拿著鞭,要我跪下,再掃打我屁股,一痛一縮,眼水即時標出,再鞭再縮,即時向女皇求饒,YOYO再喝:聽唔到呀!大聲啲!我當然聽令狂叫,叫了半分鐘,YOYO將腳伸過來,我會意吮腳,還汪汪聲扮狗叫,這受虐的痛感反而令我碌野硬起來,YOYO再叫我差開雙腳,一路跟我解鎖,當一拔出來時,肛門內的液體噴射而出,YOYO早有準備,液體(益力多)只射在地上的毛巾,佢冷笑地再問我:HIGH嗎?好玩嗎?我回答:汪汪汪!好HIGH呀!YOYO女皇真係無得頂呀!

屌你老母25卡勞 睇標題以為有麻友圖先入泥 點能知乜都冇